醫護延長罷工計劃投票

‼️‼️最後一個鐘‼️‼️
🟩投票時間至1630🟥

要6000會員投票支持先可以繼續罷呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時半
只限會員

各位會員記住，嚟唔到都可以投票，四點半截止。

幫推

Push

push
我要大三罷！
醫護唔係condom

推

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！

呢個星期有份罷工個班醫護究竟去晒邊？
想放棄？
唔放棄得架

啊

尊重醫護人員的決定